香港外流球員討論區 (26)

香港外流球員:
法圖斯: 貴州恒豐 (中甲)
羅素: 河北華夏幸福 (中超)
陳俊樂: 廣州富力 (中超)
梁祐維: 科瓦彼達迪 (葡甲)
杜國榆: HIFK (芬超)

已隨隊操練等待官宣
梁諾恆: 梅州客家 (中甲)

盛傳即將加盟
羅素: 江西聯盛 (中甲)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

[/quote]